"Nee," zegt ze beantwoord, af op de barre eenvoud van leven.
"Mijn vader was een onverlaat vervolgens!"
riep de jongen, clenching zijn vuisten.
Ze schudde haar hoofd.
"Ik wist dat hij was niet vrij.
We vonden elkaar heel veel.
Als hij had geleefd, zou hij hebben voorzien voor ons.
Don't speak tegen hem, mijn zoon.
Hij was uw vader en een gentleman.
Inderdaad, hij was zeer verbonden."
